ONEPIECE 海賊王 ワンピース 936 漫畫 中文情報

OP 936 情报

９３６ 大相撲インフェルノ

河松を脱獄させるために檻と手錠の鍵を探しにいく雷ぞう

公開処刑としてルフィらは爆発する首輪をつけられ
2人1組で相撲に勝ち続けなければならないが
降伏して仲間になればルフィだけは助ける大相撲インフェルノをやることに

ルフィらの相手は武器あり、大人数、首輪なしなど有利になってるので
せめてものサービスとしてルフィらは手錠を外してもらう

雑魚共を覇王色で倒し練習相手にもならんと次を要求するルフィ

一方で湯屋にはドレークが手入れに入りナミが見つかってしまい
バスタオルが取れてしまい全裸に

実は潜んでいたおソバマスクことサンジがそれ見て鼻血を出しみんな見つかったので逃亡

サンジによるとローを引きずりだすためにペポ達は既に捕まったらしい

一方でゾロは戦ってた

為了讓河松逃走，雷藏去找河松那邊的鑰匙了
路飛被戴上了會爆炸的項圈，開始進行相撲，用霸王色秒殺了雜魚
娜美在澡堂被德雷克發現，浴巾被抓走然後全裸了，早就潛入在那裡的山治看到這個場景開始噴鼻血
全員都被發現然後就只能逃走了
山治說為了引出羅，貝波他們已經被抓了
索隆在戰鬥中

936 大相撲地獄

為了幫河松越獄，雷藏前去尋找監獄和手銬的鑰匙。

路飛和兵五郎被裝上了會爆炸的項圈，開始進行公開處刑。
處刑方式是不斷進行兩人結隊的相撲比賽，路飛必須不斷獲勝。
但只要路飛投降，路飛就能一個人免災。

路飛一組的對手拿著武器、人數眾多、沒戴項圈，所以作為恩惠，路飛二人獲准解除手銬。

路飛用霸王色霸氣擊倒了這堆雜魚，說這種對手根本不夠練習，要求換一批對手。

另一邊，澡堂裡面，德雷克前來修繕，發現了娜美。
浴巾脫落，娜美全裸。

這時，早已潛入進來的蕎麥假面（香吉）噴出鼻血。大家都暴露了，於是趕緊逃跑。

香吉說，為了引羅出來，貝波他們已經被捕了。

另一邊，索隆正在戰鬥。

微博，@ 海賊王情報發佈

936話標題 大相撲煉獄比賽

為了把河松從獄牢裡救出來，雷藏出發去找鐵欄與手銬的鑰匙。

路飛等人要被公開處刑，脖子上被套了會爆炸的項圈。
必須2人1組持續打敗相撲選手。
如果投降成為夥伴的話，就能放了路飛，路飛決定參加大相撲煉獄比賽。
路飛等人的對手拿著武器，人數也多，脖子上也沒有項圈，這對他們十分有利，所以要求至少把路飛的手銬給解開。

結果路飛用霸王色把這幫小混混們幹倒了，說這些人連練習對象都算不上。

另一邊，德雷克在巡視搜查澡堂時發現了娜美。
娜美浴巾掉了下來變成全裸狀態。

其實潛伏在一旁的蕎麥假面即山治看到這一幕噴出鼻血，所有人都發現了，於是開始逃跑。
據山治說為了引出羅，貝波他們似乎都被抓了。
另一邊索隆在戰鬥。

又黎相撲比賽，拖戲到震
手扣解開咗
前面搵鎖匙變到做垃圾

鎖匙又要搵過

如果要解救咁多個人，唔洗問尾田都知，一定係要監獄看守鎖匙個人食小團子聽話開鎖

大媽黎緊

run please

咁多人對Drake一個都走
又話先解決一個，之後可以打少個

係，唔明做咩狂喺度玩相撲？？
呢種死刑對路飛又點會有威脅，點會凱多果邊會覺得咁樣可以降服到人地，
個想法好出奇。

圖1
德雷克：喂！蕎麥假面 在哪……（倒下冒心心
娜美：趁現在快逃！
霍金斯：德雷克，你小子曾經也是北海的吧！
德雷克：你不也是嗎
（兩人）：傑爾瑪66-隱形黑！
圖2
某人：呼呼…找到你了…不跑了嗎…名刀秋水應歸還至其應有之處，那是和之國的國寶，
……
某人：既然如此便閉嘴將刀還來！！不然將你其餘兩把刀也悉數奪來！！
索隆：武器收集者嗎？收集那麼多是想幹嘛啊。正好我們這邊也需要大量的武器。真是好緣分…你的武器收藏…我全都要！！
某人：竟然反擊了，你這土匪！！！

之前sbs有提到某角色係和之國後人

今集內容

路飛:訓練
山治:偷窺
索隆:戰鬥

幾時講完路飛係監獄呀好悶

娜美全裸圖呢？

0危機感

山治終於恨到啦

nami真係好淫賤

扉頁：封面是青雉和駱駝（庫讚的大企鵝）在瓦傑的拉麵店吃拉麵

樓主今次快過井台主出po

變左賣肉

我都覺，上集無啦啦混浴已經有呢個感覺，
以前賣肉都係好笑嘅賣肉，SBS嘅低俗都有一定風格，
依家就有種為賣面賣，好似D新人漫畫用嚟吸引讀者眼球嘅手法咁，
個TONE好唔啱，個劇情好CHEAP咁

混浴好似有D過咗火位，明明以前烏索普睇完娜美全相同佢講多謝，好笑咁多。

-山治救了小忍和娜美然後飛走了
-河松還是沒有露臉
-Queen還在跳舞
-索隆的戰鬥還沒有結束

娜美已比全世界睇曬